★點睇 返工港奴 越來越似古代中國女性？

認命----認為返工是必須的，怪只好怪自己條命唔好

搵主好人家-----希望僱主對自己好，就已經滿足

必須聽從老爺奶奶的話------僱主一句，即使付出性命也是值得

妻妾鬥爭-----office政治

為了子女----為了供樓

三從四德精神-----獅子山精神

頂唔順投井----今跳樓

覺得好似

why

這是很現實的問題.jpg

老貓重陽唔使拜山，喺屋企開膠post

根本現實就係
但係現代人好少少係可以上街反抗
香港人又唔反抗
有咩分別

x2

同古代女性一樣，唔敢反抗，但又左怨又怨，又認命

古代冇老綜

古代無都市閒情
古代無公屋

老貓如果返到古代都唔知點算

古代求其搵處地方，搭間屋就住得

飲雨水

食植物

好似Man Vs Wild咁（人在野）

乜都免費

屍子山精神就係精神病

做IT=做性奴

古代戲子

東亞式父權主義入晒腦
廢老大撚曬， 唔可以挑戰權威， 無論男女都受害
韓國日本都係一樣

老貓=

u are slave

想自由，村長公審，浸豬籠----唔努力工作千夫所指，唔捱得！廢青！

咁你呢，冇嘢做
一早餓死

啃老

死左咁點

我睇U喺古代比人捉去做slave居多

你而家走去大尾篤嗰帶山區都得，冇人理，有山水喉𠻹,有野果